點解今日蘋果日報無報曱甴警黑救援人員垃圾及阻礙救援既新聞

解俾我聽

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

明明正可以印證到佢地阻礙救援係常態

醒少少好無